貓仔想絕育 有冇診所介紹？

我大佬就黎1歲 想帶佢去做公公
想問下荃灣/油尖旺 邊間獸醫好

佢想絕育？

關愛非牟利獸醫診所，係太子旺角個邊。

但小心去錯附近嘅NPV，個名都幾似

佢想樓主絕育

係咪近界限街個間？

我對街名唔太熟。。。剩係知佢係太子站A出口過去，附近有一點心

兩個一齊絕
咁先叫有愛

我果隻女黎
之前北角pet central做 拉dr ryan
個傷口好細
另外都好多人介紹天后dr hugh

兩個醫生邊個好？

sorry啊，我認樣唔認名，係男獸醫。。。